[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (610)

派我贏大錢

17c 好波

太好了17c cashed

應該18完

止血了

高水16.5 cashed
介有廿分鐘開16.5派錢咁派

唔敢買18.5c

吉達艾阿里 第三球

g持

吉達頂實

艾阿恩亞洲皇者
奧馬

Fake 完

紅左都入咁撚勁咩你估真係..咁勁就唔洗比人0:2啦

吉達7.5b?

sure!

有冇人派 真係輸到冇了

客ng有十幾倍，買十蚊試試

如果開到

起g派u 未起到.同埋我慢慢黎
btw 18c

18c lm

仆街

on9 原來落唔撚到注..

派少少都好
戶口低過300蚊 PPS冇得轉帳去狗會戶口了

買完 岩岩好有角唔受玩

19c

19c
18.5b岩先都有4.4倍 痴撚線

客入一粒啦

手持4倍no goal同8.5s 希望唔洗爆曬

派錢波

我都係買果下不受注

我都想派到少少 佢最少派100.最弊我都無

傻撚馬會落注慢 封盤快

仆街黎

早知 紅左真係買客ng

Lm

12m

腸仔麵夠

紅左都話會有多球 都講左第三球
仲要2倍幾

Mola

有冇第四球

屌今晚D西亞佬波咁好賭

哭緊

艾阿里有第3球

0:3

0-3搞掂

真手足得你幾個
6w 唯毒 正花 將男 同谷入面某一兩個.
得閒再約

不要提了

唉屌 兩場半大245就封唔撚比我買 打完機之後真係開撚左

我都唔係落場踢個11個畜牲

以後唔撚玩lol

負數變正數總算唔錯 多謝屠巴同巴打們一齊屌波

岩先玩完無撚買頭兩球主入
on9 game

睇返賽果 狼堡10c完場爆我9.5s 點解個天要咁對我

6c -2
7.5b

6c

真係 估唔到今日亞冠咁正氣

真係估唔鳩到..6:1都有

7c..又冇買c

無人同u系安答wor

痴線 個場啲打氣聲好似大悲咒咁

7c -1
7.5b

我係4:0果陣睇個主其他得3倍

咁唯有刪走你個名

買下一球all in仲好.即刻收錢再買下球

我3：0果陣買左4：0 5：0冇買主其他比我赢50都好呀

買左8.5b -2

下隊入球唔買

果陣得返28蚊係戶口

巴打肯定好少睇西亞波

有人派嗎

爽手刷多2c

我地集氣幫手足屌波

客隊多粒

比多c都夠 岩先7.5b勁高水

買角大就有人同情你..角細就抵輸

不了3球夠晒蚊

以後買角斬腳趾
你的腳趾全沒了

沒人派怎賭

停哂c

滾

我

狼堡10c完場爆我9.5s都冇人同情我

冇買到7.5

我都無買

刷呀

8Ccc

8c
7.5b easy

謝安答 ac已pm

力頂無入球

-1c
8.5b

8c

沒了又輸錢了

睇住d人買角細爆炸之後屌哂鬼真係人生享受

開心仔

無買都覺得d運番緊黎.

9c cashed

9

9c嚕 好波

亞冠大波真係送錢

Cashed

9c 易撚到

-2c

點解次次人地cashed 你仲差1~2個

冇買

你係時候入錢屌波

開波果時買左超高水

亞冠
一晚贏返部iphone返來

應承左手足 戒賭.
建議下即場點買姐

6:00 7;00 點睇

真

咁都唔派

訓左 同埋無即場

Me

大膽小小長追大可上樓

應該冇c了 好彩買得小注

姐係之前輸左部

知唔知發偏財唔做善事好易仆街？

有贏有輸咁啦

今晚d 亞冠送錢
可惜窮撚淨係每注屌$50 買
如果唔係分分鍾可上樓

比多c就好

50$ 由第一球疊到上第6球
都賺唔少喎
之前再轉去追7.5b 我諗你依家最少都一定有700左右

屌12m

主12m

12m變c啦

平時又唔見咁正氣 今晚真係屠柒狗會

今晚西亞波難得既正氣

1:3

ya 無追客 主入 運都黎撚埋

仲有一球

1:4 plzxxxxx

咁都要爆無入球

亞冠追no goal

岩先個場6:0 都比番球對面都估到咩料

第注就衰左

面子球是需要的

正氣大角大球

我訓了大家赢多D

如我知錯

1:3 9c ft

訓前建議 咪撚買學生隊

今晚正數 不賭尾三場了

想跳樓，有冇地方介紹

正數喎

差1c 想跳

真係咁廢咩

對面好似仲廢

你唔好理佢廢唔廢. 對面廢唔廢.
為左自己d錢著想.咪撚買佢.

似和

聖達之前試過逼和河床

河床呢兩場都放鬆手球,買哂下盤.
小保加上場又係放鬆踢

咁跟住果幾場點買

查比高恩斯唔錯
我諗緊買唔買50$主勝

沙士菲對基爾梅斯 試下全場入球大

聖達菲+1串查比o唔ok?

估唔到學生隊點踢..隊垃圾真係痴撚線
查比我買左小小

跟少少
希望唔好燈到你
今晚連輸三注輸到盤都買唔到

呢幾日我最撚黑,今日旺番.
不過我都係跟人,信我同我手足!
人黑就要痴人d旺氣!!!!

呢幾日係有小小黑
我自己就買左
查比
推介就係沙士菲同查比,朋友都係比呢兩個我.建議唔錯!
學生隊就不嬲都長反
買幾十蚊當試運
各位手足一齊殺hkjc

純跟查比50蚊試下谷底反彈
戶口得10蚊買埋六合彩

六合彩中左記得派手足

中到頭二三獎實派

學生隊回左少少飛, 個盤1.81 -> 1.85
可能食得半個盤

琴晚原來買左20蚊聖達赢
睇下學生隊想唔想返去讀書啦

吉達場角仲未派？

我都未有

On9學生隊 唔買就正氣

要左半主

可能一陣就唔正氣比你睇

主-和。買左20$ 博下

我不嬲都長反呢隊
係上一場買左而已 得上一場撐

估1:1完

半主等收錢啦

馬會banner又贏
學生隊2:0 馬會幾時咁好人送錢

吉達角球數8隻
買左8.5b巴打

食一隻

下

唔怪得之計咁耐

我夠狼堡10C爆我9.5C啦

正 重注左9.5s

多謝上天

派嗎

咁早開工

點解計8隻既

又唔見狼堡食返1c..

肯定9c

365都話係9c...

多謝馬會

狗會咁都得

機構抽水 落樓下搵個露宿者/執紙皮伯伯直接比啦
除非你想要張收據

wtf?

hkjc

咁露宿者啦 佢地好慘

學生妹咁撚勁既

無人去狗會投訴？

狗會是咪輸唔起?

一定要投訴
365都係計9

唔知 天橋底 公園掛

球探都寫9c

唔理了 cashout曬佢先

輸錢事少
條氣唔順事大
是咪亞冠比人賭到輸好多錢要做數

有d都寫8c

邊到

係 明明買完8.5 就有兩角
一係未開8.5之前就計錯

頭先都見個大陸網寫8c 但唔記得邊個 唔知可唔可信

似係一早計錯左

上網check左官網都係8
咁究竟邊到問題呢

我好記得主一角 客一角
我唸係前段計錯

查比goal

查比first goal咁撚易
買埋沙士菲先

查比2:0 半大 半主 上盤

沙佩科恩斯 2-0 艾華爾

沙士菲2.5b有無同路

客隊我留意左佢好耐
今場一定一粒都入唔到

學生隊唔係半2 全2 咁老土

連開半大

買小小睇波

[black]全格既話又可以派錢[/black]

中左派我可以嗎

但你個名......

月尾求派

回覆個時你都唔係樓上

加油，同路人，不過我係最後200吊命

我都係200吊命

正路點都有半格

仆街貼飛黨無人屌

又唔係事後飛

屌燈死上盤

沙士菲仲唔入 ？

我之前都貼唔小

Btw 走數狗

Who

沙士菲你咪撚咁癲

沙士菲

1:1

入未啊沙屎

場亞冠角無人理

痴撚線 入未呀

半主？

係 半大
冇啦 冇啦

沙士菲on9

食撚屎啦 沙士菲

沙士菲肯入未

7射4中都冇波入

賭到心灰意冷

沙屎菲唔入就比人入啦on9

禾夫豬堡cashed

沙士穩定收半格

奧雷布洛好波
招收新球迷

我想補飛沙士菲垃圾app

有跟到全日重心電丁

查比2:0 太易了

多謝支持
不過晉唔到級

南美波正氣永遠輪唔到我

電丁同路 布撚買咗對家
不過大胃蛇派就點都支持

沙士1-0

是但一隊入啦仆街

沙士菲大仆街

仆街 無效

請相信沙士菲會入球

沙士菲請你馬上 立即要入

信鳥

沙士菲一定收到半格 唔好灰心

沙士菲求你了

沙士菲快入

呵欠

咁短既句野

屌到有心無力了

臨訓前中哂
艾阿恩第三球
狼堡fg
學生隊
差沙士

請你一定要中埋

屌你老母沙士菲大廢西

Sure

沙士唔入要針了

唉 沙士菲入未

仲未訓？

睇倍率會nba
有即場半一大細買就好

沙士菲屌你老母大廢西肯入未呀 屌你老母臭閪

仲唔入

屌到佢入

可能會失波

一場波都無賭

普ching好灰
買親上盤都唔識入
買下盤就必撚定失波

半一係咁
期待佢8x'入

沙士菲入1粒啦屌你老母

唔係0:0完咁開心呀嘛

大廢西沙士菲大廢西沙士菲大廢西沙士菲大廢西沙士菲

沙士飛唔入全隊患沙士

但真係似有波入
唔好0:0啦

啱啱起身 尋晚淨係買咗禾堡訓教等收錢

8中都未入

Molamola

仲諗住最小都2-0、3-0
頂，1-0都難喇

有無咁撚守得呀 屌你老母

阿甲預佢半格好了
學生隊係bonus

又豬 沙士菲

又斷一關 屌佢老母沙士

屌你老母沙士菲

未完場 半格覺得開到
利申 無買

不要消失希望

46%

講真場波有無踢

爆角

6:1>9>1

主請你立即goal

11C

刷角唔入把撚咩

屌你老母沙士

睇直播覺得同尋晚哈狗電丁進攻係一樣咁垃圾

15次對賽得一次無波入
果然一買半一上盤就中了

20射9中都冇波入 屌你咩

其實 豬夠未

玩到心都灰

掉個界外球直接掉返出界, ON撚鳩

我理解你心情 好似點買都輸咁

呵呵欠

尋晚唔買禾堡 我堡根本高布撚一班

買上盤= 0-0
買下盤 永遠好快失

睡了

曬足九十分鐘係到mon住場波把撚咩

玩親冇即場早波都輸屌你老母

沙士菲個盤投降輸一半得唔得

客隊贏埋please

攻完 角球 對手龍門球
屌你老母咩

識玩了 下次買半一上盤補番注0:0 波膽

咁會失波的

Please

Please 死賤種

阿甲又殺半一上盤

賤種

我發覺自己買下盤果陣永遠無咁順利
比人屌打就順利成章咁失埋波
買上盤 屌打極唔會入

好在有補

尋晚無輸過
哈德主晉 9.5 10.5s
馬模
奧雷fg 9.5s
禾堡fg
艾阿恩3g
學生隊
輸個沙士菲

自燈 對家入你咪喳都無得剩

雷丁 [+0/0.5] ✔️
Aik [+0/+0.5] ❌
艾阿恩 [-0.5/-1]✔️
學生隊 [-0.5/-1] ✔️
查比高恩斯 [-0.5/-1]✔️
尋晚5中4️
大家埋黎支持下啦

馬模

就係輸比你馬模一場

0:0 都8倍呀
當我$200買盤
補$20 都輸少$160了
就算失波都只係輸多$20

好撚在係3x4 起瑪搵返條屍 沙士狗

諗住半場都2:0

好似好抵買

我感覺到呢場有伏所以都唔出呢場

中左

你買左沙

買半場波膽2:0

哇 我了

我屌，亞冠場角做咩得8個，馬會開即場角咁佢一早數撚錯啦

有大蛇屙尿嗎?

睇696會唔會轉盤受讓啦

696 la

委狗100%?

100%支持

前鋒上盤1.65比狗買

今日米修巴有心水？

不了

話咁快轉左-1

前鋒上場贏3-1 亞假小心啲好

屌90分鐘絕殺

學生隊長反贏2粒
查比中！
沙士心血來潮半細全細
贏左個早餐 繼續忍手唔賭住 贏左份早餐

不賭長勝

馬會?不了 - 不敗不敗仍須敗
事後谷都咁多人JOIN

慢慢黎啦 等啲運慢慢到 自然會大殺佢一波
時候未到 jer我個啲前日河床同堤格已經得到報應

今日屠巴有心水？

都係引唔住賭咗鋪

海馬蛇

有啲野做 未睇過 不過唔建議買前鋒 有3粒作客
廢青唔賭 但要買就買委狗 上場水都唔放 今日應該都係

反手果d夠多人join
日日諗正反手

識入一定入盧蛇channel
我盧萬歲

委狗 廣州 前鋒

696 前鋒 1860

希拉爾 前鋒 委狗 淘寶

696角大點睇

前峰比狗買

前鋒feel到陣鐵味

免費水谷 真係無咩要求 入多幾個睇下都好

委狗主必勝

委和波低水到

委內瑞拉U20[0/-0.5] FC廣州[0] 蒙通聯[+1] 葡萄牙U20[0/+0.5]

其實會不會有手足買日本

我本身想買，但個個都話委

純粹間下 不賭u20

委 淘寶 泡
得唔得

唔賭廢青

d 廿零歲靚仔 好鐘意爆冷打假波
委好似好勁咁贏德國墨西哥

阿婆都識買委啦

德國仔廢到

不過睇往績委真係幾勁

今日連一場都睇唔中

除咗1860之外真係落唔到手 一堆鐵達尼號

日本其實唔差

有啲心水 但唔係盤..係入球大小...

1:0

收到

委內瑞拉
696
川崎2.5B
韓仔

小注串埋睇波算

26811427 lm

好冇買呢

當大家以為1860唔係鐵達尼號嘅時候
其實佢都係

點up圖 我iOS唔得既 熊仔

今日加油

布文

可羅米

咁用imgur up完再貼Link？

中到派一百

我了

lm

Gchi

求一百起機

留名當補飛

日本進

日本對親南美波都冇好下場
鍾意日本都咁話

唔好立flat

求一百

D人赢成部iPhone都唔做善事

毀個盤又上又落咁

委狗 晉級

屌你老母厄瓜3戰全勝1球不失，仲要比對手多1日休息
出面做半球高水?
馬會仲正有平半你賭

唔買下盤真係唔好話自己識賭波

日本再唔落下無人敢買你明唔明

委內瑞拉黎wo 邊度有厄瓜你賭

訓撚醒未呀柒頭

報驚

Sor9
我成日撈亂呢兩個國家

米修頭場要咩

Up錯隊名
但內容值得深思呀
話哂真金白銀拎去賭

駁唔到

讓淺左 仲要降盤
但u20...邊有盤

新西蘭-1.5
英撚-2.2.5
咪一樣00...

委內瑞拉係一個好窮既國家

我係百老匯新斗記飲緊茶

上次我係個到番工,食左個早餐都覺得貴.
有點遠..氹仔...

會員咭有85折

入去銀河玩兩手

認真返 u20真係唔洗睇盤 全部都係垃圾 買就一定買勢好果隊 有平半真係唔洗諗太多陰謀論

飲埋入去了 抖左兩日

靚仔波唔大賭就真

不過我都唔係咁鍾意賭...
好少會入去..一入去就不知時日咁..
係屋企訓覺多

不要再說了
好耐冇索過銀河果陣味

d運話黎就黎 我屌!!
原來只要唔買車路士就會有運
下季反車了

其實幾點踢

師兄

日本u20 sure win

小志強， 泰萊， 葵新伍 都正選

委內瑞拉？ 無一個識囉

4點

全日重心 委拉u20

一早撐雲爺爺咪唔洗轉運

捧日本u20

買完

委內 696上

師兄買咩 跟你買

我條女叫我撐阿記
但我真係估唔到手球都計入=.= 真係黑撚到尋日先轉番運

幽默既野

買幾十蚊半大當睇波

全日重心 日本u20 x 葡萄牙u20 x 696

睇你買撚哂對家喇扮野

委內瑞拉出名多靚女

多練習ok

和客 客客

入返嚟未

死反手狗食撚屎喇

掉錢落海

玩下 唔得閒 中左抽一個100

不了 要委內吧米修

亞洲人撐亞洲隊

咁大個人 第一次去馬會排隊入錢
玩埋依100蚊算了

客和

Btw lm

平時pps

緊係委內
委內696前鋒1860

個個都要696我呢獲仆街了

hi 燈西

戶口連300都冇

696點解 新手唔識

有無清知 係支那有無方法login hkjc

委狗小組賽水都唔放
打日本仔會放水? 緊係委狗啦

gps fake / 電話網頁版

玩69

Android 機

網頁版

ok

Thx屠巴

廣州中超冠軍食撚滑，專心亞冠啦仆街

係咪同我玩

買左委盤

Ok

委內回飛既

同路LM

半主

電腦分析 65 係7 35 係j 唔係7就係j

696感覺會轉盤

LM

少注3舊日本等開波

亞賠黎講，16強賽極少讓平半，讓都輪唔到委內，
平半過分造熱了，必發81%投注係主win既時候，升盤降水起唔到任何阻力作用，如果開委內莊家應保持平手高水降低賠付先岩

買咩好

理性分析好重要

勁

熟口熟面

半細

同今朝學生隊個分析好似
屌你借唔切財仔all in 讓主-1喇

Template來 認真你就輸了

開波了

買唔切

大波gogogo

小注委半主

巧緊張

半客

客客 和客

呢排戒，照幫大家嗌

9527 半細cashed

9527老母 cashed

半細 半和 半場波膽0:0 cashed

錯no.

鋒哥

9527老豆都cashed左 好似係

1.6幾回到而家

應該係咩

咩情況

又黎gel頭

26814257 lm

屌波打機谷收人
pm me
tg aliaime

唔歡迎反手事後gel頭報假

我記得1427尾嫁

呢邊點PM

日本仔可否上

無買到

想問下半大全大賠率幾多？

丐幫三劍俠召喚

感覺又係風流加時12m

出現了 大蛇

咪留左我tg
經常有lol內戰
搞音樂都可以入
遲下出新歌歌頌大蛇

26814257 老母lm

委

仲係0角

日本穩如狗 收米

未撚開波

不了 日本大炒

又黎呢句

日了日了

To steven_ysf 想入谷

9527~
委半細Cashed

大波已死

收米了

郭妓巴買咩

細波細角日本穩如狗 這局沒球了

我買蓉兒

OK

迷Ali最緊要

2k日本盤
上啊

老女人

日本禁屌緊？ 出街冇睇

+我未

奇蹟半大

日本 半格就夠

委內快撚啲入

俾d大志
要食高水全格

日本加油

2c

德國都win到,win唔到日本

貪字得個貧
所以我求半格就得
日本頂到完場

3c

連c穩了

又反手

委加油

日本咁都唔入無撚用

半主收皮

角大gel

還我血汁錢😭

難分正與反

dllm穩如狗

日本穩到成隻藏獒咁

Nba半大

師夷之長技以制夷
一齊反手 報假分

希望啦

半細穩未呀屌你

嘩日本禁屌

反手

咁重皮廢青盃

半和gel

砌兩粒啦廢委

9527又贏

日本穩到

到時會由第一頁gel到1001

想入波po

一粒都夠

pm左

你奶奶給人草的時候你在旁邊大喊大日本萬歲?

真係笑死

想要委狗link

達：緊張到抖唔到氣

角大客1

半細呢鋪真係穩如狗

沒球了

半和 和和 和客 客盤 客晉

半和1.88倍

Pm左你tg，之前send錯左

有同路口火

Diu

其實日本進攻幾好

委內瑞拉入波未呀屌

刷牙啦屌

欣b 給人干

日本差d 日了

笑死我
瘋狂報4角

有冇lin

唔好啦
贏一球都好啦

委內上緊樓針

贏一球夠喇

上樓

入面好多假分 正到

半5ok?

點針先唔會壓死人？

穩了

4.5收米了

一粒就夠了委狗

角大已死

大波 cashed

666666666666666

等消防放氣墊

冇角

7角7角 來了

cashed咩 穩了 收米

主隊要日了 干死小日本

半細穩如狗呀

咩APP

日本係咪訓左 1角都冇

雷速

穩如狗

4.5小收米了

4.5角jump

行緊上天台

鬥gel po

等睇一陣恆大輸波班憤青會講乜

會講：收米了

又比9527贏一場

9.5s穩了

依排咁撚多0-0...

半和 CASHED

屌 9527蛇 開gp得唔得 跟9527上樓lu

9.5大針了

針樓cashed

26815257 lm

球證都唔幫你地

26817778 lm

24567111 lm

行街88

場場都半和半細半00咪係

收到風喜欣半場0:0 all in7k

Where

頭先見到佢la 係海港城

我買左恆大贏
又輸
恆大地產爆升 唔知隊波會唔會勁左

Ok coming

頭場係咪無人買主

啱啱呃左我一杯starfuck 屌

買左半和半細波膽0:0

無呀 日本穩如狗

[dragonboat]
委內大船

正手

派我

委下一

喜欣派

好委屈

喜欣琴晚贏2k

派me

買咗大波 入波啦仆街

日本下盤頂住

屌 快撚啲入3球

Hi I'm new

新人自貼

陽委入未呀你老味

羊委好嘛

今晚又有場100%

屌同你講同一樣既野

垃圾委肯入未

委再唔入又比我燈到了

真系有

委內我屌曬你全家快入

我的選擇是支那豬的代表廣洲含大

說好的大波呢

日本下盤 和客 和和
準備收錢

委夠膽贏黎睇下

日本仔半個主場之利no problem啦

和主會點

和客

9.5大未...

和主啦好嗎

好

和主我要JUMP
開下盤OK?

Not ok

not ok

角大阿屌你老母

上緊天台了 一齊嗎

巧

委內入波全隊有靚女屌

日本u20 3分鐘內會入第一球

近排好多場開0:0 迫死賭仔

G持

你買細波咪得

gchi

委內快日一個

唔好成日話有料唔益手足!!!
恆大淘寶!

當然,我鳩up 無買

仲3角唉

過到呢關先算

下盤

同尋晚場哈徳一尻樣

淘寶都買 爆炸死啦

冇錯

日本仔

信任啦

哇我買左六十喎

無開即場果然伏

屠7 屌你幾時賭牙

有運先

廢青盃好彩從來不買

委哥入未

15歲..

日本又係雷丁咁

我就唔信9.5大到

委內瑞拉班友識唔識咩叫one two

下下都上腳

所以日本穩如狗

-6c

屠巴i trust

委內再唔入全隊空難

打住半個主場都幾no problem

等收米 落去hi個t

空難無所謂，入波就不了

希望大家都贏錢 今場淘寶拎到一粒的話 696正式絕望

鹿角主勝for sure

請食譚

委內瑞拉準備goal !

到底點先會羊錢

譚係咩 利申唔食低於100嘅

委內瑞拉個龍門之前點入波

12m入的

入肉攻勢都冇仲講12m

球探啲賠率肯更新未

唉，屌仲用左五百掃大波膽 又係一場撚屌波

Oh

9.5 細 gel

屌買左隊唔撚用腦踢波既委內瑞拉

未赢過

廢青盃唔好買啦 班廢青會踢假波

molamola

委內1:0

留名睇0：0完狗會通殺

日本個龍

屌你老咪又報假分

仲未BLOCK

0:0啦 雷丁味農

10分鐘前睇 11起腳
10分鐘後睇 又係11起腳

弱智輝

2017仲有人買委內瑞拉
冇高原氣候什麼都不是

做連登仔做撚到佢咁on9

賭徒巴

無強者主場 什麽都不是

入波啦陽委

淘寶贏到我落馬會斬鳩啲大陸人

委求你了

不安

有高原主場最強者都射失12m，有咩咁出奇！

委內瑞拉開到-1WIN ,有人扮委內瑞拉叫

絕殺啦好嘛

主勝就夠鳥

學上場絕殺墨西哥呀笨

委內瑞拉

委内班進攻球員

委內我屌曬你地老婆

日本下盤
EASY MONEY

跟

10分鐘6角好無
日本入未

繼續gel求你

學馬模啦

hi cup子

識食啊清

我正手喎

然佢好冇

咁快有老婆？

反手GEL有用

細波鋼筋gel

手天使hi

淘寶贏倒我頭浸屎坑

完了吧 如無意外

咪撚嚇我啦屌你老母

學下馬毛啦

廣州恆大淘寶

2分鐘6角好無

你地唔BLOCK都算啦,可唔可以唔好quote

弱智輝尋晚唔見你

1分鐘6角

Same here

從今開始 該好好戀愛

696定恆大好

琴晚去左玩 要安答們擔心萬分抱歉

日本頂撚實

淘寶輸左驚唔驚馬雲炒撚哂你地

恆大和波出線,甚至輸波都可以出線

馬模連開7口半和
屌

算啦冇了

日本好波

委打到咁唔講以為lead緊幾球

日本

淘寶唔好激嬲馬雲 一定要赢吖

唔買 但睇好 超重心

超重心,但唔買

想問如果2串1，第一關輸半仲有冇得串

和和 下盤

問呢個問題 不如你單頭算啦

有,買$200當$100過關

雷丁陣柒味咁多人繼承

唔好再講雷丁，我驚我會打人

全場和 下盤

唔係繼承哈多士咩

柒唔緊要 但要賭仔難受

加時賽

U20大船次次沉

下盤 好好受

多謝委內瑞拉有綠字

0-0咪撚踢啦

主晉呀委狗

好帥

696主場仲廢過作客

幾台

委內含家產

有冇淘寶乘客未上船

岩呀 支持淘寶

8143 30-05-2017
15:05 讓球 星期二 1 委內瑞拉U20 (主) 對 日本U20 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.08 $400

$400.00

淘寶個場開平手咁爽 擺明派錢

1.86

GK 1 クォン スンテ
DF 3 昌子 源
DF 5 植田 直通
DF 16 山本 脩斗
DF 22 西 大伍
MF 6 永木 亮太
MF 8 土居 聖真
MF 11 レアンドロ
MF 40 小笠原 満男
FW 7 ペドロ ジュニオール
FW 9 鈴木 優磨

GK 21 曽ヶ端 準
DF 24 伊東 幸敏
MF 13 中村 充孝
MF 20 三竿 健斗
MF 27 梅鉢 貴秀
MF 33 金崎 夢生
FW 14 金森 健志

含大贏唔到，轉信法輪功

金崎放後備 all in 恆大未

空難死啦仆街痿

廢青盃派錢啦屌你馬會

唔派？頂您欠30買盤 日本要等加時完先派？

兩場波揀買前鋒好過

巴打high得濟？

All in 了696

恆大 必勝 小日本仆街死

恆大

小日子強陣喎

阿里入波

派錢未

淘寶

紫蛇玩咁細

屌派錢未呀

696一定要贏有咩理由唔買 尤馬鈴木夠做

之前佢輸到仆街

兩場波都唔買日本

角大2x1

狗會唔係要等到加完時射埋十二碼先派彩呀

鹿島對FC買左半細同全細 再輸就出熊仔燈list

冇即場既波係慢D

屌 唔撚比人玩馬會on99

屌，派咁撚慢，馬會有錢都唔賺，有良心喎

端午節食緊傻牙清

1001

淘寶盤

Same road

角大2x1
696 w 晉

細細地過關廿蚊+1 696 同 前鋒2.5s算

淘寶希望贏到696

終於有

入多d波，求你

馬會找完數 到你

696封盤

696大波GOGOGO

今日比左屈圓

696 2.5/3s

呢排場場波都0比0 買咗個13倍波膽

好快爆 放心

今場重心，有角大就買

696

買20蚊

一入就爆

696害左咁多人 都仲有人all in

前鋒第一球

反其道而行

696這場沒球了吧

淘寶 已all in 30k

696唔好害鳩我

696如果受讓就買 平手不了

淘寶same

鹿島鹿角 第一隊入頭

入波啦唔好再0：0啦

有無出手 屠巴

川崎細波跌水跌得好快
細鳩緊

亞賠黎講，亞冠極少開平手，平手輪唔到696，
平手過分造熱了，必發81%投注係主win既時候，升盤降水起唔到任何阻力作用，如果開696莊家應保持平半高水降低賠付先岩

U20個場買左委內瑞拉晉級係豬左

穩了無進球

2.5s已入

大家請補無入球 穩如狗

出左去番工 番緊去 睇定啲先出手

開波10分鐘已經由3.5跌到見到2/2.5

閘前巴賭球?

前鋒嗰場冰入球2.5s

波馬都賭

dllm 呢度d人

今次你有錢收啦巴打

含大一打打到上2.9

696被禁屌 死緊

希望半細全細cash到

補反委內條垃圾隊數啦

9527 半細無入球cashedddddddd

委狗goal

今次死鳩緊 696被禁屌 jump

含大第一球
買左50$

不如補無入球

9蛇又中

Mo c